支那母淚訴4歲兒的生殖器被老師剪斷 幼稚園稱：玩溜滑梯時受傷

一名母親控訴，4歲兒子的生殖器被幼稚園班主任拿剪刀剪斷，並PO出在醫院治療的影片，而幼稚園則說，是男童玩溜滑梯時受傷。

據《揚子晚報》報導，4月16日，網友「小囍燕兒」在微博爆料稱，其4歲兒子在3月30日於武漢博苑奧林匹克幼稚園上課期間，遭班主任用剪彩繪紙的剪刀剪斷生殖器官，同時網路瘋傳家長的朋友圈中，所分享的男童傷口圖片與在醫院治療的影片。

事發後學校曾向家長解釋，其孩子是「玩溜滑梯時不慎受傷」。但家長對此說法不予認同，男孩媽媽表示孩子半個月來都一直堅稱是怪物老師對其造成的傷害。男孩媽媽在朋友圈中稱「發現小孩的大腿兩側沒有任何刮痕和受傷，只有生殖器官嚴重受傷，疑點重重」。

從武漢市東西湖區教育局表示，流傳在網路上的事件情況及推斷，為男童家長的自發行為，幼稚園方已準備通過法律手段對家長的惡意誹謗行為提起訴訟。目前公安機關仍在對事件具體情況及原因進行調查中。（即時新聞中心／綜合報導）

返返吓學畀人切

個老師好波
希望佢駁唔返

原來唔係剩係女朋友/老婆先會剪人JJ

支那吉克想幫支那民族安樂死？

剪J

割禮

瀡滑梯瀡到斷J
咁的大話都講得出

太監學堂？

「玩溜滑梯時不慎受傷」

好人好者點會剪你呀

前列腺煞車呀

好似啲公雞咁閹咗佢安分守己

係唔係條靚仔發情比人奄左咋

都好ge
幫蝗絕育

要死足八成人口至夠

「玩溜滑梯時不慎受傷」

信學校說法
有說法就OK

佢係咪唔小心上咗呢架車

個老師為咗全人類盡咗一分力

唔通跌親摩甩粒lin嘅傳說係真

佢同老師賭J？

好快輪到香港，連春袋都切埋

借個位，
［香港民族存亡終局之戰］要戰勝共匪，救香港、救自己、救手足、救後代、滅藍絲，路只剩返一條

唔怕啦，本來成班都係奴才格

呢個留言點解有4個負皮
支那仔黎wo

全職賭撚

-0-0

連登不嬲多大愛撚左膠

還有黨呀☭

支那係地獄所以老師剪學生條J個學生抵死唔洗屌老師？

講呢啲戇鳩理由會比屌返家屬轉頭更加有侮辱性，窪地互害社會

哦冇事既大過會生返幾條

個老師係好撚仆街
不過支那少左個人可以生仔亦都係好事

個老師幫手減少支畜人口
冇做錯喎

不如話玩滑梯不小心插入miss

個miss心理變態

直頭要成個支那以呢個老師為榜樣
咁世界末日可以推遲幾百年

肯定係個細路係幼稚園入面搞事 擾亂秩序 破壞安寧
老師做法係用最低武力 合情合理

成為習帝 第一個太監

其實老師都係打份工

可惜官方唔採用哩個說法

點都好
有說法就OK架喇
中囯嘛

從武漢市東西湖區教育局表示，流傳在網路上的事件情況及推斷，為男童家長的自發行為，幼稚園方已準備通過法律手段對家長的惡意誹謗行為提起訴訟。目前公安機關仍在對事件具體情況及原因進行調查中

幫你個仔絕育完仲要告埋你惡意誹謗

屈機

嫌佢剪得唔夠多 中國人殺中國人 幾多都嫌少
當佢地自相殘殺到威脅唔到香港我或者會同情下佢地嘅